今晚忽然有人吹雞去本來已取消唔去嘅北角 , 好彩有熱心市民於閘口勸退

好險

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

白衫果位市民講既野我睇喊,
佢雙手指上,大聲咁講,
大約以下內容:
我唔係要阻止你地,
但出面門口圍哂警察,
擺明就係一個局黎,
如果你地有送頭覺悟
就去啦